未訓既咪入黎傾下計囉（40）

畢生人最快既速度沖涼

lm

找不同

mon post狗留名

楚姐好野！！！

都。。。好明顯下

靚仔巴好波

唔好亂講野一陣人地以為我真係靚仔

開新post lu

我講左好多野 你有無睇
好驚自爆呀！！！！！！！！！！！！！

呢度有靚女絲打 （公認），咁你咪係靚仔巴士（公認）囉
我已經fact checked face checked force checked 乜都check過晒

a0毒撚lm

收啦醫護巴 偽毒可恥

咩公認唔好講兩句就公認，一陣楚姐又滅口

偽乜鬼我而家自己打緊ps4

誤中1001
今個POST要拍手掌

聽純音樂算啦

寫緊信 聽緊傷信

貫徹傷心的人別聽慢歌嘅原則

鋼琴好沉迷識彈琴嘅人

岩 全部人都平平安安
如果你地出事我真係會崩潰
所以！平安出去平安返黎
自己身體狀況自己最清楚
出到就出 出唔到就抖
我地條路仲有好長
所以互相接力啦！

唔係要愛自己passport所屬國家㗎咩....

你點上gear都係咁靚 認得岀咖喎

想join

你有咩

Buddy真絲

btw 啱啱見到呢條問題先上嚟問答有無answer

無睇你打

考到5級無上
學緊小提琴

...咩道理嚟

你識好多野喎

唔係
沒有無源無故的愛
沒有無源無故的恨

好呀

唔識鋼琴，淨係識其他樂器

獨自生存在廿幾年 乜都學下

咁我可唔可以睇住你打飛機

你都識叫支那蟲go back to china......

唔好咁灰鳩啦巴打

=.=雙眼皮

識唔識吹先係重點

咁關愛咩事。你都未明我地講緊乜

多謝楚姐

好耐之前玩過Clarinet

唔係要loyalty咩？

同埋你知唔知我地唔歡迎蝗嘅原因係咩。。。

我同你一樣
傷多幾次就明白
愛情 2個人已經好亂

我用念力架喎

識吹係好重要嘅問題

本身問題

今日同個大陸人講，你咁愛國又留係英國！？
點知俾佢地用返同一句，你咁愛香港，又留係英國！？英國係你後母嚟咋！

奴隸社會咩? 邊有呢d野架

點解要喺感情台講政治

俾大家休息吓，叫吓春得唔得

噉韓國魚賣台係無問題

我諗咗成個鐘，影響到你sor...

女人變心可以好狠心 我心心咁體會緊

送一首歌俾大家, 細心咁聽每一句既歌詞, 都會幫到為愛情而奮鬥的各位

有無問題唔係我地去決定, 係台灣人選舉一人一票決定
同埋佢所謂賣台同你所講既「愛國」有咩關係?

就係唔想睇政治嘢先入嚟R水吹，你哋又喺到講政治

我肚餓 不過已經唔係好攰

抱抱

原來又到4點

慣左有人問呢d野就應

啊！我唔想知呀！唔好話我知呀！

牙奇瞓唔著

我quote原本問題

今日同個大陸人講，你咁愛國又留係英國！？
點知俾佢地用返同一句，你咁愛香港，又留係英國！？英國係你後母嚟咋！

唔太識答

其實只要對人 唔係有太多嘅要求
愛一個人根本唔需要有太多理由
只要真心真意對待 已經好足夠
姑勿論係曾經擁有亦或天長地久

又好餓

幾點要番工？

我仲諗緊我講我愛妳個時會喊
可惜你係唔會明

望住你個樣都夠啦

返11

Buddy萬歲

本身你條問題已經有bug,個個人身處咩地方同佢本身嘅立場有咩關係

咁就好！打算食咩

感情 男女之間嘅角力
誰心軟 誰被控制掉
付岀 對待 信仼
所以野其實都經唔上所謂嘅考驗

咁都好啲 你通常訓多個鐘

唔想係到講呢啲，我講啲咩自己領悟下

所有野*

我睇ig見有啲人可以平衡時空都覺得佢地好勁

唔洗返工又無嘢做嘅話我會成日瞓

唔食... 等落機先狗衝
另一半話想食shake shack

係英國讀書做野定居又點, 心繁香港無問題喎
同上邏輯, 其實佢愛國留係英國都無問題

依家班所謂「愛國人士」係做埋一堆打擊言論自由既行為呀嘛
咁簡單佢地唔想要人唱反調咪死返中國囉, 無言論自由永遠一言堂, 咁咪無佢所謂唔啱聽既立場聲音, 咁樣講明唔明？

好嘆呀 我都中意咁

其實食左安眠藥都訓唔到
係咪已經無得救

你當依到係比大家休息既地方就得架啦
行路行到咁上下都想坐下抖下
依到就係要黎休息

訓12個鐘

營多，雖然好唔健康

即係一開頭同個大陸人講已經係錯？

支持 前幾日訓到5點幾先醒

廢青best

係飛機？預計幾點到？

係
我都係咁

牙德好瞓得

神呀求求讓我睡

想食
再加多幾串芝士腸

我係香港開頭個陣都係咁

通了

香港開左咁耐我都仲未去食

牙奇都係

索住我啲體香瞓

咪再講啦 開始肚餓好想食

放任下我都有少少餓
飲啖水算

好過做廢老

我最多想一覺睡去

寂寞也揮發著餘香

煮！煮夠三包！

有你我訓得安心

最緊要你明白個邏輯

岩岩唔係食左麥記咩！
麥記的最後一夜～

仲有半個鐘後先登機
香港時間7點到

差不多啦堅持呀獨獨！

其實我都未食過

今朝先放任，晨早流流7點發神經嗌咗丁辛辣麵

唔係噉意思係依家林鄭玩咗噉大單嘢啲人仲可以唔理去食海底low先勁

我會
呢度好自由嘅空氣呀

放，
過，
自，
己。

英國食過 排左半粒鐘 好撚正
香港食完 冇嗰種驚嘆感

借20蚊個女仔？

唔係...連登開post既人

薯條娘娘

好遠毒撚出唔到咁遠街

好肚餓呀Ching

叫佢入黎逃難啦

食野！肚餓都可以唔食野咁不如死咗佢算

屌sor get錯
有啲人係咁 屌都曬氣

隨時秒睡

很好！
我都想去體驗下

唔需要講邊個，總之知道當事人無事就得

有返少少警覺性唔該

我呢邊嘅落後城市都係幾個月前先有
我仲要啱啱先知
我都好少出港島

有無咩推薦？係必食
毒撚唔識依啲野
諗住搵日同妹妹去食

你終有一日會搵到個女仔，會同你既付出成正比

直接叫佢攞最貴嗰d嚟就得

黎啦黎啦
包養你

烚蛋食
但我懶

訓啦 聽日隻揪呀

想比人包養

我乜都無做過 唔好咁講

其實佢間野 好多小店都取代到 甚至好食過佢

佢個薯條真係不予置評

咁都幾出名間野
我就好似一蚊雞保鏢咁
黃子華出唔到屯門 我出唔到將軍澳

包養唔到咁多個

碌脆脆張卡我聽日叫妹妹同你講多謝

荃灣嘉寶

將軍澳出邊都好似好遠咁

我都唔知點安慰你好

咁樣引我
我識煮野食 做家務 自己去廁所
好好養

真架 我見一開頭啲人排到痴左線
聽日lunch又食譚仔會否過分

都係架
我連屋企門口都出唔到

浮浮想唔想食

九龍個邊都大把好野食啦

好似係 毒撚區係咁

無必要唔洗出街

你唔怕悶就得喇

你知香港人羊群心態幾西利先得架
我前日第一次去食雲貴香，好高汁但胃唔舒服食唔哂

有wifi咩都ok
仲可以幫你洗衫

洗衣機都識幫我洗衫。。。

又譚仔
今個禮拜每日都係？

咁又係 將軍澳前排開左八月堂
排到可以全部賣曬
上個月去買一個人都無 買左幾個黎食
爽爽的
我好似無食過雲貴香

咁要曬衫架嘛！我做！

我搬咗7788

雲貴香好撚好食

屌 講講下好似係。。。。

牛頭角moo moo都高質

恭喜勝b

荃灣有間叫唯一仲正

真係 又熱又污糟

我好眼瞓好攰聽朝搬完先上機

荃灣有啲遠
我新界東嗰邊

除咗呢間我諗唔到邊間係正

真

識啲野喎觀塘區好多樓上美食

八月堂係乜黎，老虎堂啲fd?
未聽條女講過既

Okay!遲啲去食

我都想咁講
好 你晾衫！

我都好憎熱
所以好中意冬天

Ok啦 其實誤打誤撞

搞掂就快啲抖啦

食牛角包㗎
$20隻

雲貴軒都好食，因為我上海麵控

終於有得抖我真係好能開心

where搵日去食

你中毒 要解口

賣牛角包！！台灣野黎
好撚柒貴 真係要屌佢老母
正常女仔手掌咁大既要18蚊個
係好食 但係未去到好好好好好食
買左一次就無再買

飽了

交比我！

我兩個都憎 中意秋天

呢啲時候講食野都冇性本身頭先做完gym已經餓，依加講多講忍唔到要食野了

今晚食左個mos burger 黑醋雞肉包 好好食
不過依家又肚餓啦

雲貴軒就有食過！
老媽子好中意食撈薯粉

咁咪好！
開心就好啦

咁食咩好

我都懶得整

香港既秋天好唔秋

餓勿進

我人生最鐘意就係食Croissant
係歐洲食足16日

cls幾年前啲嘢四個喼擺哂
今年搬到虛脫

我想食大家樂早餐
到底我開到第幾個post先食到

連鎖店嚟，周圍都有

到我日食夜食

Gogogo，記住朝早出爐就好買啦

⋯
好想食⋯⋯我都好中意食牛角包

20$ 真係好貴

四個喼搞掂？咁撚勁既

係德國食過新鮮出爐嘅牛角包
好味到叫出聲

好食既話 值得比

你地個個都食個好味既牛角包
當我係咩

我都唔知買咗啲咩會搬到虛脫

早兩日你講完我即刻食完

小寶貝

睇個師傅，對摺多一層個口感就再鬆脆啲

想食好味既楚b

想食大快活早餐

痴左線 辛苦了勝b 你最叻

又話外賣

你係咁flirt我..我會小害羞..

外賣自取

⋯⋯你有無人性

唔好問我
我乜都唔知...

我終於追完post了
睇野睇得慢 追咗成個鐘

你去左幾耐 同埋幾時返？

外國嘅

熱辣辣 咬一啖
好鬆脆嘅包

食野既話我都算肯洗多少少去食。。。

我講左三四個post了

好叻豬啊 勝b

讚你炸

唔食了

陣間再嚟好冇就食你上次個個set

幸b 好叻叻

咁譚仔

女仔都係咁，成日聽佢講，食野就係佢既生存意義

食野>我

幸幸！！！！
果然堅毅

特別秋！

老實講。食南記好過

我單機得架啦

係外地食西餐好難頂 食一兩餐無問題
但係餐餐係完全唔掂, 又貴又食黎食去果d

幾年啦 聖誕先返

你記得食咩？！

你都暗戀我？

食嘢>食你

食撚到痴肥搞唔掂

好想瘋狂認識你

雞扒炒蛋腿通凍0

都唔錯既選擇！睇下趕唔趕到去買先

棋盤巴世界第一

漏左講日式炒麵，屌諗起幾日冇食過飯同麵，先知香港係幾咁好，美食天堂

pmed

日本野我會自己煮

死去訓先
最後拍一次手

想考我？？

南記係你地tko獨有？

例如呢

其實睇返 我同心事巴都一樣
都係當咗佢係全世界咁 平衡唔到
再加上越嚟越care佢有時唔覆我呢個問題
最後就搞到咁
所以就係話點解想一早識你地
有你地去開解我陪我吹水
同埋都好肯定佢啲fd好唔鍾意我
覺得我比太多壓力佢同好無理取鬧

你個頭冇其他選擇？

好秋

港島多，九龍我淨係知觀塘有

多謝德b
感覺好似好耐無見德b

我對於呢啲野 係有啲執著

唔係！頭先上網睇左一睇
好似觀塘、旺角個啲都有

早抖德德

早抖德b

最拿手整丼
親子丼，吉列豬扒，炸雞，日本炒麵，咖哩 諗到再講
中餐就一時時

依家識諗啲就唔緊要啦！！
圍爐幫你分擔下都好呀
唔洗你自己一個面對

有就有既
不過我成日都最後一秒先出門口返工
買譚仔最方便 因為係附近

鼓勵鼓勵

想食

有幸可以試下

呢兩個幾月都睇咗好多野 反省咗好多
只係仲未走到出嚟姐
btw見普美巴話寫信 我都仲未寫比佢

好快走到架啦！！！！

希望自己得啦

唔試就一定唔得

準時5:00訓 傾多陣

我成枱都係衫、雜物未執

做下敗家女

唔執訓得唔安心
一陣大家都靜左就去執了

原來係咁 咁你一係就早啲 唔係就冇得揀喇

我都係死去訓 幾分鐘都唔想捱
早抖啦各位

早抖

應該話
個問題係你唔一定要愛果個國定先留，但起碼你要認同佢基本價值
英國係咪我生母後母都好，但我認同民主自由
如果一個人連呢啲都唔認同，咁咪去冇民主冇自由果啲地方囉
北韓都得架

早抖畢迪巴

茄蛋湯

寧願訓多陣！

早抖啦

早午餐一定要食好啲，好影響個日心情

棋盤巴煮？

我都想 成日skip早餐
對上個禮拜為左慳錢 唔洗返工就剩係食晚餐

時間真係可以沖淡一切

不變的真理

身邊唯一公認煮得好食嘅得煎餃子，煮其他野食個個都話垃圾屎

沖唔淡愛

棋盤巴係唔係自己係外面住？
一個人住廚藝可以進步得好快⋯⋯

We can hug together la

愛有好多形式，沖走佔有慾同不忿之後
就係純粹嘅愛

都想試 支持你

係，不過一日三餐嘅時間都係出面食

自己煮對身體好啲

預埋我plz
對唔住呀心事巴
比唔到咩意見你

冇計，除咗12點後到第二朝返工前，其他時間都唔係屋企

辛苦晒，你做咩類型工

上機先
遲啲傾！

一路順風

拎較剪估到就估

好！
Safe flight

柔柔仲係到！

牛雜

第一時間都係諗起食

單刀直入，有創意

我鳩up 棋盤巴唔好介意～～～

點會介意，真係好笑喎

我好肚餓啊

因為我真係好肚餓
講講下我都好想笑

牛雜要落甜醬&少少芥辣

楚b 成日掛住食
你地講完譚仔又講牛雜⋯⋯
好肚餓

窄醒

blocked

嗌咗外賣有無人要相

邊到有牛雜正

哈哈哈 我又返黎啦

真係訓了

直接po!

你都窄醒

唔係 啱啱上床見柔柔未訓就手痕

駁唔到呀！！！！
執緊野準備訓唔食！

發惡夢？

我錯了大佬

Come on

快訓

太安樓（？）
但好似好污糟

又冇

早抖德德！

我好眼瞓
但阿媽逼我食

一齊訓

好

講到幾句就會眼訓！

以前真心幾好食
而家唔知

當陪佢食囉

我都食過幾次 成日去掃街

近年太安樓雞蛋仔劣化得好勁

好on9
今日買左件衫
岩岩執完野諗住試著
著完件衫大到掂屎忽
望多兩望先發現拎左男朋友件衫⋯⋯

邊到有好食既雞蛋仔
Btw 我格仔餅都中意不過要落砂糖

真 boyfriend shirt

我心諗 無理由 我邊有買咁多大件

小妹都想要

買左一件男裝 一件女裝？

買件比你著

佢係純色t個啲黎 係size唔同

最好食係以前維園炭火雞蛋仔，但伯伯應該走左
之後食過低調高手幾好食
但近年都冇去果頭，唔知有冇劣化

又係一班唔訓覺嘅痴線佬

hi 你叫我呀？

大到掂屎忽先正，當裙着

咩叫瞓覺

小妹唔係痴線佬

痴線婆

個個都等你

等到我之後係咪可以集體訓返覺啦

我係好女仔嚟

唉

true
我通常要半年

幸幸

抱埋楚b走

safe fight
落機要報平安

好耐係食過牛雜啦

無食過添⋯⋯
好耐之前入過大澳 都係炭火雞蛋仔
係幾好食！

嗨！

佢著唔落我個件啦 遲啲要交換返

集體訓教唔係最慘 冷暴力慘d

直接搶佢個件

柔b

不要不理我

抱抱 無事

幸幸對我最好

我都係

兩件我要曬！

棋盤巴聽日返幾點呀咁？

楚姐又係我面前讚其他人，睇嚟我要做啲野

啱！叫佢自己買過！

你想點

放假

咁樣太衰 我唔會咁對佢

你咁夜

咁好

唔知架，我有時都唔知自己會做咩

咩都唔做傾下計最實際

有幾好講到你好似唔會放假咁

撲你個街！！！聽日到我放
呢兩年第一次放！！！！！

因為我聽日無假放今日放左了

dllm

點解你重生存緊

做開夜貓
尋晚已經一落床就瞓着咗

就係呢兩年身體差咗好多 試過暈係條街到

咁你今日都放咗啦

丁哥

我窄醒

浮ching die jor?

你ask我？

is.

人奶仲正

你唔ask佢？

假邊會厭多

呢到啲人突然冇晒人講野

唉屌 訓得個幾鐘

都話弱者先瞓覺

I is most weak

要好好心機
而家都好難有機會再食
講起我都好想再食多次低調高手

開放油油問答時間

靜到咁想講故事都冇人聽，咁我都決定做弱者啦再見

我都要去做弱者鳥

冇人要問問題關閉油油問答時間

聽晚再講

天下起雨了 人是不快樂 我的心真的受傷了

夏b

早晨各位

各位早晨

幸子！

食左三號餐 滿足了

喊到訓左

橙支

早

好想每次醒左都失憶，咁樣至少唔洗帶住負數既心情開始一日

加油

返到公司 傾到收工

你每日嘅目標

因為上黎傾計真係可以減少諗起佢
依家先1個星期,我講放低左都唔信啦

真係好啦
關心下其他人就唔會成日諗住自己啲野

依句唔識啦，我識得好少

我都想去

樓豬の午餐

蕃茄蛋

喊完好易瞓

早呀師師

好呀寶寶

叫得好sweet

早晨傳奇B

今日成個team都冇乜人，hea緊

Mal係唔好
Porque係點解

Good morning ~~~

好味

冇點解，覺得自己既人生裡面既開心都係為左可以令我更唔開心而鋪設

唔知自己真正想得到D咩，亦唔覺得自己會得到

Morning

甜心小奇奇

奇b上班了

網絡係人類最近既心之距離

世事都被你看透

習帝！

夏仔

準備食飯 星期五是好日子

仲有半日就放假

想想也興奮

公司好靜,真係好容易諗野

聽日仲要早啲出港島行街

點解會咁靜嘅呢 ?
係唔係冇開到冷氣 ?
咁我係唔係好快會焗死 ?
邊個咁憎我想整死我 ?
我幾時會用晒呢到嘅氧氣 ?
我會因為二氧化碳太濃而死 定唔夠氧氣而死 ?
我應該搵邊個求救 ?
好 我上連登出個po 睇吓有冇人get到我想講咩

思考下人生同意義

喺和歌山 你問我答

毒撚限定

我主場，小妹帶路

牙明早！
你毒撚無人理

我仲未reg到有day off

有無買手信比小弟

好眼訓呀⋯⋯
大家早晨

早晨楚楚

早晨呀多寶仔今日點呀

早晨啊

無

牙早早！
日日都唔夠精神

巧衰牙黑黑你

影張風景相黎睇下

早晨呀 我都醒了

@早早！！！！

屌！！！！！好想去

呀屌，好想去⋯⋯

獨立巴有聽？

喺連登蕉個巴打同我去

你都有聽？

由第一隻碟聽到而家

你真識貨

細個聽 903 有播
跟手買左第一隻碟然後聽到而家

我好似由迷人的頸巾開始聽

推！！！！！支持奇奇

你有taste
欣賞你

牙奇表示孤單

有我
上次個場miss左
今場一定要睇

上班了 樓豬養大家

留名

我上次都買唔到飛

記得雨傘果陣佢地有show，又係同一個地方
全車人shuttle入去果陣大家都冇出聲
果晚佢地唱牛頭角青年，差啲就喊出黎
不過其實近年曲風都係咁上下我都少聽左好多

養左你先

屌 上次隻碟都好好聽

好正
個陣仲未識佢地
第一次聽既歌係彌敦道的一晚good trip
依首未吸引到我
後尾聽到年輕的茶餐廳老闆娘
即刻搵曬佢地啲歌出黎聽

年輕的茶餐廳老闆娘 近年作品之中算鍾意
同MLA音樂一齊長大
記得失戀果陣狂煲寂寞的星期五隻碟
sad撚到

依首個旋律真係好吸引我
我其實幾中意你說之後會找我依隻碟
個簡介：那年干諾道中最後一晚，有條banner寫住"we will be back" , 後來大家不了了之，提都不想提。my little airport第九張專輯《你說之後會找我》關於近年有種一去不回、難以明言的悲傷 。

新碟真正有狂聽只有 你叫我譯一首德國歌詞
完全中晒外國撚心聲

祈求風和雨
吹我返故鄉的某處
異國沒法消除我睏倦
但為什麼終於
返到故鄉 鞋也未轉
卻很想離去我的屋邨

事實證明我真毒撚 係依度都無人理
你理我咪夠

組團一齊去聽

我理你啊

好多首我都好中意

尤其是你為什麼可以這樣做
你都知道我曾對你很好
但我從不會表現憤怒
某天先知道碰到你眼也不想一掃

聰明巴都有聽？

巴打話真毒撚冇人理，
姐係咪睇唔起我依個係咁傾計既真毒撚啦

好撚鍾意
但無乜fd欣賞

你收啦，你咁靚仔都毒？
上吊啦你

你有聽咩

食午餐

我介紹年輕的茶餐廳老闆娘比佢地聽
佢地話我聽咸濕歌

好攰 好唏噓

個鼻好痕 好想碎鼻

你想要的 我卻不能夠給你我全部
我能給的 卻又不是你想要擁有的
我們不適合也不想認輸
好幾次我們抱著彼此都是想要哭

抖下啦

搞咩呀柔柔

碎鼻

抱抱
唔好喊啦絲打

鼻敏感

人人都碎鼻架啦 大驚小怪

可能聽得太耐，加上呢幾年曲風同音樂質素都冇顯著提升
所以而家真係聽少左⋯⋯
不過呢隻都好過火炭麗琪

比較舊個啲的確係好聽啲

鼻敏感好鬼辛苦

你都有呀肚毛？

真成日碎

多謝你呀

無啲文化
我啲fd淨係識今晚扑嘢夜唔夜

抱抱你

一隻腳趾尾捽爆你個鼻

久違的擁抱阿

真
爛鼻

成日比佢地笑
話我聽啲唔知咩歌
屌曬你地老母

嚟姐姐度

成日話點解好似走音，又唔係唱歌咁

做弱者做到依加先起身

你好瞓得

forever alone

正瞓埋你地個份

人本來就寂寞的

我個鼻碎爆你腳趾尾

今晚真係要早啲瞓

試下做咩都一個人個種自由

享受寂寞 享受單身

朝頭早個個早？

你個鼻好大隻
做開gym？

未分手前都已經係做咩都一個人

真，想做乜都做乜，無人管無人阻
雖然有時都覺得拍拖好幸福

我要活得精彩！！！！

呢度太熱鬧，我成日唔捨得瞓
之前自己又有開post，我又唔捨得瞓
結果真係日日都早抖

已經習慣咗做咩都一個人旅行最爽

慣左一個人

但有時都想同人傾下計

小辣

連登 單身好快樂

正是 想有個特別嘉賓會替我高興

夏巴 我仲未感受到種快樂

時間是解藥

咁麻煩晒你啦特別巴/絲

越單越down

同姐姐分享

自由自在都好快樂

姐姐

sor，我剩係想搞爛gag

笑左 笑埋右

一個人真係好自在

魔法B 心儀對象可唔可以形容下
突然想知大家鍾意點樣既女仔 外表 性格之類

我又係鍾意笑既女仔
同埋細粒D

大細冇所謂，最緊要有智有勇有情(有樣)

以為你講緊我

我中文唔好？

即覆你都得啊

頂我打錯字

你又唔pm我連登AC
fake me 既

每日都操

你又g我小辣
你係邊個funson

我係中辣

太辣

我係三小辣

實小辣

做乜事咁悲觀呀？

你搵到粒掣比我，我就跟你姓

力威健身

禾十小辣

不了 油頭毒撚樣

同我一樣！
我細個覺得一定唔會鐘意帶眼鏡嘅男仔
大個左基本上鐘意過嘅人全部都有帶眼鏡

其實我刀系食實小辣 實小辣都食到鼻涕尿流

小妹都戴眼鏡

每日呻鼻涕練習

我自己都戴眼鏡

女仔戴con好啲

照殺

Arm ah arm ah

style黎！

成日都覺得好似比個天玩緊咁好迷惘

要練多D呀

楚爺！

胃唔舒服

我都試過食好辣，食到自己胃痛
胃痛唔好食，身體緊要

夏嫲嫲 楚爺餓了

甘快生虫牙？

巧堅堅胃痛既感覺

開放油油問答時間 自爆唔答

辣油
豬豬豬豬豬

拍過幾多次拖

當初點解加入連登 有無咩目的

啊！想係死之前搵個女朋友啊！我唔知幾時會死啊！！！啊！！！！！！！
我唔想乘人之危啊！！！！屌啊！！！！！仆街啦！！！

你唔係c咩？

幾歲

笑左

幾時有呢個錯覺

單身好定拍拖好

我分唔清你同楚楚

你番咩工

點玩你法？

有幾好鬼多野做今日
不過我眼訓多過餓

楚楚係絲
德德係仔

柯完屎用左手定右手忟屎

點解廿中都番pt

楚楚

我無發癲！

一樣個名好長 又係藍字

獨獨

用廁紙

楚楚表示好攰

係未開始懷疑人生

柔柔好醒目

因為我最撚柒憎番工

最想要既永遠得不到，但係每次總有D其次既野出左黎

但感情既話，我唔會選擇其次

啤一啤

係孟加拉效應

智慧

番工番到好攰呀？我都攰 jet lag緊

生活到太好

係呀嗚 今日好多野做 係咁聽電話 係咁有人問野

咁你覺得啲其次野最尾適唔適合你？
感情真係要堅持啲

呢度好多孟加拉效應

隊形已破
時間係未過得好快？

屌 原來少左個
今日的確過得好快
返去要攤屍

啱呀 早啲番到抖下
你今日係未食咗譚仔呢？

關閉油油問答時間 輪到我沖涼

已經準備好返去無限攤
⋯⋯點解你會知

其次野滿足唔到，但過到生活
失去左最開心，但同時興幸自己有其次野用
係咁同時擁有興幸同失落，兩種唔同既感覺，
搞到我份人都痴痴地線

感情已經係我最後唯一能夠堅守住既地方

到我既回合，翻開陷阱卡，破壞你既浴缸

正 攤屍好開心！人生目標
因為我了解你

肌力好強

休息為了走更長遠的路
執野準備收舖
你的確幾了解me

嘩 咁樣聽落都好辛苦
你是點捱的
你對自己係未好高要求？
咁繼續加油！

我唔戴眼鏡無人認得我

明明好正
啲歌詞又正

我通常都戴con 不過有時眼好乾/喺屋企就會帶眼鏡

油油唔開心嗰陣會點發洩

絕對正確
咁今晚食乜？

我好多a0 fd，要咩類型

我認得

出街戴con

你連小妹都未見過。。。。。

心靈感應 睇樣太膚淺

無人欣賞我嘅內在美

小妹欣賞

其實唔想食。。。
真係好攰

好彩開咗保護罩

攰到唔想食野好高境界⋯⋯
睇黎你今晚要早啲訓喎

關閉左 下次請早

返去可能就訓
照舊1、2點浦頭

石原里美

凌晨食宵夜好正常

嗨糕糕

你隻手可以fing得好快 好勁

我係k型人士 個個睇重男女感情關係 我一直覺得無乜特別 係呢排怕死先想試下

good plan呀！

我冇朋友我死毒撚

其實我一直cdrom緊

糕糕之前用過
我偷偷地save左！

攰屎我真係

又唔同我講野

偷偷地

唔睇重咪好，唔好試

呢個真

proj今日做多20%

點解你有咁多！

有冇呢個

屌依個正
良好進度

未有 而家做

下次攰尿你

見到咁多人比感情事煩住都覺得有d慘

頂你！

大家加油 活出真我

自己都識做

唔會啦 柔柔
有我地

個頭撞得好快

叻叻豬

自己整架勁到

返到去LU

朋友靠唔住 唔主動搵就唔搵你

撞你！

撞快啲冇咁痛

呢個真 好多人都係咁

真心不嬲好少朋友

保持隊形

我都係 不過真朋友一兩個已經夠

真係朋友既得兩個，我又衰唔主動搵佢地吹水，有咩自己搞掂

欣賞我 嗚

隊形

有時索性乜都唔戴 睇唔到野算

正

好多人欣賞 你都未必知

牙寶

隻眼會眯起一條線 好7喔

我都係咁
冇得賴 自己衰倔強

呢樣真
不過我好耐無試過比人知我真實嗰一面

比7成人地睇好

唔洗眯呀 唔睇野姐嘛 前路一遍模糊

新識嘅人連我3成都唔知

人大左就難識真朋友

傳奇B

眯左自己都唔知 醜態比人睇晒

真
偏偏我想識嘅人就識唔到

#983 la

人人都知道我善良又可愛十成比人知道晒

即係有緣無份囉 隨緣啦

其實唔係要跳得高，而係要用腹肌收起雙腳

知你好火辣

小妹另覓勇武仔仔

夏日熱辣辣 熱辣辣 好熱 好熱

push